（祈福集氣）水點天降浸沒賤民 沖走村落讓人開心

命運敲定了 叫水災發生

想抵擋 可否依靠 極豆腐的水壩
集結人才 仍無貨賣
講真 工程完善 誰盡信
氾濫時 開香檳